《名偵探比卡超》新作公佈 又識西面又識撩女仔

片:

The Pokémon Company宣布，原先日本獨佔的3DS遊戲《名偵探柯南：新搭檔誕生》將登陸歐美等全球市場，而且是全新增強版新作，日本也將發行，還將附加「比卡超」的Amiibo玩具，官方公佈首部預告片，本作中的「比卡超」正如「Ted」一樣，非常好色，破案的同時還會瘋狂撩妹。(我唔知條片邊個位見到佢好咸濕)

玩家將扮演男主角、精靈訓練師Tim Goodman，跟隨這隻會說話的名偵探「比卡超」一起追尋失蹤的父親，期間還將遇到女記者，即本作的女主角，她的小精靈是傻鴨，不過比卡超對這個女主竟然還有非分之想，可以說是十分滑稽了。

另外，官方還將為國際版《名偵探比卡超》發佈「名偵探比卡超」版Amiibo，這隻比卡超比傳統版比卡超大很多，高達13.6厘米（除去底座和帽子約合13厘米），玩家將這個Amiibo與遊戲聯動還能解鎖獨家視頻，幫助破案。

「事情變得越黎越有趣啦嘿」

變到好港女既比超卡 會西面

「唔好命令我呀 」

官網: [url]
[/url]

好可愛

好Q呀

似痴漢

屌你老母，仲擺喺3ds，D相幾靚都假啦

3ds

係皮卡丘

仲3ds

起格

好心出係switch啦